忍唔住要爆料 會員 港毒之父 都係警察

佢守南丫島 冇打過示威者
都算係好人 大家唔好鬧佢。

😡

聽講牙路都係

佢住喺警犬訓練學校

屌你老母
講咩都得 係講依樣唔得

屌你老母樓主 放針狗

樓主冒警

呢條友神早block撚左佢

警犬

弱智先唔block佢

On9到
樓主去食屎啦

我唔係警察

你係罪犯

佢真係警察來

港毒狗死警犬我屌你老母

港毒之父我屌你老母

唔怪得你反佢
從來兵賊不容

我守水塘
支持反送中

我地南丫島人好尊重佢

我唔係賊

樓主放針 , 快手拉左佢

空穴來風必有因

佢去唔到市區 驚西咩

大家都係警總文職同事，不用分得那麼清

港毒之父與牙古路

邊位手足？

港父

有冇巴迷手足爆料

估唔到牙賓都幾25下

仆街來

碎油

明明你係更新人士黎

豬蛇呢

佢17歲點會咁嘅撚樣

25仔

酗酒嘅後果

咁係樓主來 放針逼人搭的士

你25我

下台

Wilson

25

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

你班仆街咪撚再推啦 夠啦

估唔到你真係警犬

佢仲開槍

等收6c信啦 死曼狗

冇你number

港父612開第一槍

推到港父仆街

好

港父hack

佢魚蛋革命已經有開槍

笑死

估到

曼聯迷 真係on9之最 抵我做專業反曼

曼聯5柒 全部準備收6c信

今次撐港父sir

仆街港父狗原來係差佬

鳩硬港父，蛇鼠一窩

真

Nben都係警察既針

你狗黎

屌你老母

屌你老母親

推到港父仆街！

原來波台真身係警台，退出鳥

推 死警犬

車迷專出敗類

學友係速龍都係人都知

蓋清唔好搞事 大是大非

哇 港父仆街死啦

佢係湖人喎

樓主手握波台驚犬list

推夠未

警犬？

你夠係警察啦 陳生

仲有熱犬list

Same

想知

賓科土打
Boa

沙維奧拿黎

關我撚事咩屌你老母黑警

樓主做得好
黑警冇一個係無辜

樓主一次過放多 d